地鐵好少人！

出黎未呀你班仆街
唔好又遲到呀

push

大多人例遲

coming
一齊跳閘

出緊喇 一陣見

食緊飯
食完即出

遊行入維園，勿做插隊撚

快d啦

巴士 sor